【細心撚入】女朋友成日鬧我唔夠細心

是咁的，近排女朋友成日發我脾氣，話我唔夠細心，唔識關心佢同處理佢既情緒。我認我係一個好遲鈍同粗心大意既人，成碌木咁，人地踢一腳我先識郁一郁。而且我又第一次拍拖，好多時候都唔識睇女朋友反應講野做野，搞到成日激嬲佢唔理我 我真係好愛我女朋友，好唔捨得同佢分開。有無細心既手足可以教下我點做個細心體貼既男朋友

我知妳有上連登，如果你見到既話，我只係想話妳知我願意為妳作出任何改善

佢有情緒病
咁鳩煩中出即飛啦

寧教人打仔

我以前都同你一樣,但依家覺得條女好撚煩
同我一齊個時都知我係咁架啦,依家先黎呻

真係想解決問題
不在乎現金美食同禮物

成日怨女朋友為左小小事而嬲左我
但諗深一層，又唔諗下自己連小小事都做唔到

DIU I LOVE U SO MUCH

佢叫我買IPHONE XS MAX

A09扮咩

講真條條女都係咁話自己條仔
同細唔細心無關係

你經驗不足,我唔會怪你

我自從一個月買一個手袋俾女朋友
佢就無再話過我唔夠細心

因為就算係嬲左，最後都會變左女嬲番轉頭。所以覺得嬲嚟冇用，索性唔嬲

佢應該貪心的小狗黎
咁咪用物質 質實佢把口

陰9我

RICH啊契爺

你第一次拍拖
我相信雙方係可以互相體諒嘅
就算真係唔小心激嬲咗對方
咪坦白承認自己不足同想法
試下同對方溝通
睇下對方想要咩

但佢係第8次

一路睇呢個post都諗返好多野，諗到眼濕濕

下唔好啦 係開心嘅

喊了

會唔會就係佢太多要求
佢咁多經驗應該比你清楚自己想要咩架喎
如果佢都唔知自己想要咩 咁你做到有幾體貼都無用啦

唔係你唔細心，係你唔夠細心啫

錫返

冇用，喊ed